登登登登登登登

就瞓

2018仲訓覺

Ching ching

wtf

Ok88

no

Ok back

沖涼

我5分鐘搞掂啦 你沖快啲

慢慢沖

唔好浪費資源

唔益人

？？？？

屙緊屎？

便秘

好彩我今日屙咗

登登登登登登登登

再柯

柯南好靚仔

縮水怪物

發夢佢救過我

你係咪左手沖涼右手拎電話

點救

未沖

唔記得咗 但好記得佢捉住我 同我一齊坐小巴

點解唔沖

你比人啪左麻醉針

凍

酸？

暖爐
你個邊真係好凍

木暖爐

橙

可以針

生而為人，我很抱歉

咁點好

針

墊住你

壓死

我諗唔會 你咁瘦

d骨插穿你
驚？

Noo 我啲肉林 無咁易穿

登登登登登登登登登早抖

on999

有啲唔好意思

乜

話瞓又無瞓

2018都黎緊
仲訓覺